#
ไมโครซอฟท์
 
แปรพักตร์
ด่วน
ยกเลิก
ปาร์ตี้
ดู
ซื้อ
กิจการ
LinkedIn
 
WWDC
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอปเปิล
ข่าว
ใหญ่
เมื่อวาน
ประกาศ
ซื้อ
กิจการ
จำนวน
เงิน
หมื่น
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
งาน
ตอนแรก
พนักงาน
ออฟฟิศ
สาขา
ซานฟรานซิสโก
นัด
ปาร์ตี้
ถ่ายทอด
สด
งาน
นั่ง
ดู
พร้อมกัน
พอ
ประกาศ
ซื้อ
กิจการ
ข้อความ
หา
พนักงาน
ปาร์ตี้
ดังกล่าว
ยกเลิก
หาทาง
อื่น
ดู
เอา
ข้อความ
ดังกล่าว
บอก
เหตุผล
ยกเลิก
แนะ
ดู
เว็บไซต์
ข่าว
บริษัท
แทน
เจอ
ประกาศ
ซื้อ
กิจการ
ที่มา
LinkedIn
 
WWDC
 
LinkedIn
 
WWDC
 
LinkedIn
 
The
 
Next
 
Web
 
